勿忘初心 因時制宜 今日紅土路線有經警署，堅守和理非

1. 原來路線不經警署，但批出路線經警察交通部（係交通部，並非紅磡警署，紅磡警署在何文田），係拍戲好地方

2. 69及616 某程度係因為有咁多人行出黎出黎，因為輿論壓力林奠先肯讓步（強調係某程度）

3. 因時制宜，依家太多鬼，戰略要能放能收，呢兩日和理非日唔代表一世和理非，最重要係得民心

4. 其實紅磡土瓜灣人並唔太依賴地鐵，有咩事記得搵車搭唔好全部去搭地鐵，呢度既巴士可以去到好多地方

817 818 加油

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！